有冇人因為宜家局勢聽日唔洗返工?

唔洗，多謝何君堯發動真罷工
都係要呀，聽日返緊工隨時俾人打